## 04 - практика - верстка страниц

## Начало работы

- ознакомься с инструкцией по работе с репозиторием https://gitlab.com/nsk-front-school/rentbike в файле [readme](https://gitlab.com/nsk-front-school/rentbike/-/blob/main/README.md)
- создай дочернюю ветку для задания
- после выполнения задания не забудь создать мерж-реквест и озаглавить его `04 - практика - верстка страниц`

## Задание

- сверстай каталог велосипедов `/src/project/catalog.html`
- [прототипы каталога](https://www.figma.com/file/ZXpD8WcDKMNkqKMHcRlahi/%D0%A8%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D0%B0-%D1%84%D1%80%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B0?node-id=1%3A3049)
- используй компонент карточки велосипеда и модального окна из домашки
- для построения сетки используй `display: grid`
- реализуй открытие модального окна пунктов проката
- сверстай пустое состояние каталога `/src/project/catalogEmpty.html`
- сверстай списки бронирования и истории `/src/project/booking.html`
- обрати внимание, что в списках бронирования - карточки и модальные окна велосипедов немного отличаются
